絲打們想gel甲以後咪撚好去呢間 今日走嚟搞8折

唔罷工真係你自由
但見到你今日特登搞8折屌柒你都係我自由

推

見有個藍絲中同一路都幫襯緊呢間野

推上去啦 咪on99上門畀錢呢啲人賺

最好就傳出去

dllm

垃圾

佢一邊賺錢一邊笑緊你地班絲打on9啊

係你地啲姐妹gp到傳開去

屌

推到佢執粒

有生意未啊今日

Post完又要再del

哎吖屌佢老母吖 咁撚串

要po又要驚

1折吖嘛！畀啲誠意啦支持返工就！

支持返工但你啲客唔撚支持你啊柒頭皮！

你啲客山長水遠、冒住生命危險嚟幫襯你，
你唔畀1折佢地你過唔過意得去啊？！
計我話簡直要義gel添啊

幫你搞返起啲生意：

1. 今日嚟1折
2. Gel支持警察 1折+VIP
3. Gel愛國愛港 反對廢青 反對罷工 免費+VIP

點算 好吸引
搞到我男人老狗都有啲心思思想嚟gel

佢老尾閪 推爆佢

打埋名啦頂你
係街無 data load 唔到圖

Ig fisukinail

推 仲要串77咁話好安全！

係邊區嫁

搵到應該係老闆個ig

貼埋潮流台啦
連登好似仲有gel甲po

尖沙咀

我諗今日無人想出街

唔會幫襯

屌7佢

賤畜生黎

好核突佢整得
d款大陸hi先中意

Ok

推到間嘢執

以後千祈唔好做暴民生意！
一蚊都唔好賺！咁你先對得住自己啊

絲打們廣傳咗未？？

她的樣子如她的內在也必如何

以前都有幫襯過佢幾次
宜家不了

絲打們 出面好既美甲師多的是 唔好再幫襯佢啦

Meetoo!失望

佢話自己做左10年 但係gel得又唔係靚喎 甲型完全唔得🙄
2姊妹都唔好幫襯 等佢執笠

兩姊妹喺度扯貓尾
佢另外一間鋪頭喺度學晒淋病兜圈

有冇人睇得明佢篇文up乜？啲「因為所以但是反而」關係完全唔match，唔明。

是撚但，總之blacklist

隻隻字都識，擺埋一齊就唔明

睇唔過眼條女好耐
終於有人講
大力推推

條女fb

Gel甲店fb

佢妹fb

佢老豆fb

條女中三都未畢業
10幾歲開始出去蒲周圍同人搞野
雖然前2年搵到人埋單
不過可能比人發現左佢係公廁所以疑似被離婚

間舖收cash唔知有無報稅呢
唔知佢有無幫同事買勞保呢

Del左po
佢地兩姊妹小偷黎，之前有個同場女店主去完廁所留低左部電話係廁所度，之後睇返cctv得佢哋兩姊妹前後腳入去。出返嚟攞住個紙巾暗住啲嘢。個店主問佢哋有冇見過個電話同埋可唔可以望一望佢哋個袋。佢哋死都唔俾仲要同人嘈。好慘囉都唔知啲客會唔會比佢哋偷嘢

我聽講係佢老公偷食
個段時間佢日日開工個樣都好似食咗屎咁黑

仲介紹咁多朋友去整!!通知佢地取消booking先有無人識放埋fb ig??

佢地中學個陣已經成日偷野
又入過女童院

痴線 咁多人一早已經唔妥佢

入過女童院都咁支持黑警
睇嚟以前黑警捉佢個時對佢好好喎

好多人唔妥佢兩姐妹好耐啦

蛇鼠一窩

絲打們唔好俾啲咁ge人掂你隻手會腐爛

輕輕推推 預約左整甲既絲打 唔好再幫襯啦

如有需要 可以介紹其他美甲店

佢鍾意大jj，可能黑警好撚勁

又要講又要del post垃撚圾

快d介紹下

比人投稿左上去hkpoliticalmemes 個ig 秒速private 左lu

咁d客要返工又點去gel甲？

搞結婚個排好sweet 又去歐遊
一結完佢fb就冇見過佢老公合照
有冇分得咁快?

佢咁樣剷咗post佢啲客好多都應該唔知咩事喎有咩辦法搞搞佢？等佢哋啲生意冇撚晒咁撚仆街呀啦

觀塘駱駝漆大廈有間 直頭幫個客gel FREE HONGKONG 同香港加油 店主有去和平遊行個啲嚟

但我直接放佢間店出嚟介紹似做打手.....

之後都換左幾條仔正宗臭雞

條八婆繼續表示唔覺得玩大左 唯有繼續幫佢推

兩姐妹都一事無成
技術差 又收得貴
Ig落廣告 成日拋對波出黎
佢地老母係台灣人 台妹不嬲姣

台灣表弟聽埋佢屋企講埋啲歪理

阿爸講啲嘢都好精彩

細妹

全家極藍

搵條黑撚咪算囉

記得投韓國瑜呀

以後唔會再去 極失望

垃撚圾 成家都港豬

大家千祈唔好個個走去book做gel甲
然後又放飛機呀

有掛幫襯整eyelash
果個唔知家姐定細妹啦
聽佢同d 員工講野已經feel到佢好無腦

*有一排

佢地對自己對奶好自豪架
不過個腩仲勁

中三都讀唔成 係咁上下

《大學》講修身齊家治國平天下，次序由左至右。
佢就講有國先有家，果然係偉大毛主席文革革到佢老豆生咗兩件無腦閪出嚟。

睇佢地既ig 成日都拋對奶奶出黎

嘩！2018年7月ig 自晒搵好多錢架！但係鋪頭商業登記日期竟然係出post 之後既？咁好容易唔小心冇報稅架！我地快d幫佢向稅局查下，比機會佢做返個好公民，向稅局交返足晒d稅，真正維繫香港呀！

宜家gel開個間系深水埗 西九龍個邊
良心店主黎

介紹please

去開一間係觀塘嘅 嗰呀姨雖然講嘢好似有少少口音 但佢都有去和平遊行的 整得都幾好 又有心👍👍

輕輕一推

來輕輕一推

求舖命

人地而家想扮無事

呢兩姊妹係正宗公廁mk
high嘢high到要入去戒毒
個妹(整眼睫毛嗰個)以前係les嚟嘅，個tb女友入咗冊頂唔緊閪痕咪同返男人一齊
家姐(整甲嗰個)以前俾人呃過去性交轉運

你都知好多下喎more

以前係fd，不過無搵好耐啦

聽你講都覺得呢D人幾麻煩

好精彩more

與其話麻煩不如話佢哋波大無腦
中三學歷都無

More

佢地兩姐妹究竟樹咗幾多敵
出一個post爆到咁撚柒多野出嚟
個個爭住爆料 講極都仲有

More
性交轉運都岩
真係百人斬唔知有無病呢

有無病就唔知，不過公廁就一定㗎啦

on9 gel甲洗搵你 樓下搵個呀嬋都好過搵呢啲無腦無人性既人gel

再推

有冇多d料爆

Push

有冇人follow佢自己同鋪頭嘅ig/facebook？
條女覺得自己出名咗咁多有咩感受
鋪頭同自己聲名大噪啊而家

仲有冇料 可唔可以講多D

唉，我早喺幾年前已經unfrd，unfollow哂，幫唔到大家

d客一走就話個客

多唔多生意啊～
而家無暴徒阻住你開工啦啵
一定做到手軟腳軟啦

佢d follower 多過之前

買follower?

人地開返個account public 喇，唔好比人睇死香港人好善忘呀！

推到你返大陸接客

好厚面皮，又將account 轉public
快啲report —> it’s spam

推爆佢

未轉返public之前係4399個follower一定係買

第一次收到負評係咁開心
大家畀多啲負評我 推到佢老味臭閪無人幫襯

pish

臭西換畫快到

多謝2條仔仔食左公廁

有波又點
隻手臂粗撚到
好柒

好黑

個西仲黑
百人斬

臭西表示黑腸好撚正

大家真係好憎隻雞
個post由5號推撚到11號 仲有新料

推啦呢啲仆街

擺多啲料上嚟等全世界食花生

仲有冇多啲料爆下黎聽下

繼續推

佢仲未夠出名啊 大家點做野㗎

呢間之前話人暴徒呀

性交轉運都有人信

咪臭係 唔好俾錢d藍色人賺

點解仲有咁多人幫襯？

好癲 性交轉運